[突發] 疤狗 要同 二五狔螞 告上法庭，追返2600萬歐元忠誠金

隨著尼馬支付自己的合約毀約金，結束自己與巴塞的合同，他與巴塞的關係可以說到了恩斷義絕的地步。西班牙《每日體育報》在週五封面打出了「戰爭」的大標題，稱巴塞要將尼馬告上法庭，此外還會到歐洲足協狀告大巴黎。

《每日體育報》指出，巴塞和尼馬父子可能不得不在法庭上相見，事實上雙方都會到法庭訴求自己的利益。巴塞球會非但不想給尼馬父親第二期的2600萬歐元的續約獎金，甚至還想把給尼馬父親的第一期的獎金都拿回一部分。

去年10月，巴塞與尼馬續約到2021年，雙方約定，尼馬的合約毀約金從2017年7月1日起，由1.96億歐元上升到2.22億歐元，而尼馬的父親則獲得2600萬歐元的續約獎金。現在巴塞球會感覺自己已經被尼馬欺騙很久了，事實上尼馬和大巴黎早就達成了協議。大巴黎之所以沒有早點簽下尼馬，就是為了讓尼馬父親拿到這筆2600萬歐元的續約獎金。為了讓父親拿到獎金，尼馬還勉強參加了球隊的美國行，另外還代表巴塞參加了在中國進行的商業活動。

眼下這筆2600萬歐元的獎金已經被放到了公證處，巴塞表示，要不要付這筆錢由法院來決定。也就是說，尼馬父子想要錢的話，必須要和巴塞打官司。雙方免不了要在法庭見。

而巴塞還會有另外的行動。據巴塞內部人士透露，巴塞球會還會打官司要求尼馬父子拿回更早之前給的第一期的續約獎金。巴塞高層認為，尼馬續約5個賽季，那這筆獎金也應該分成5期，現在他等於只完成了一期，巴塞只需要支付1/5的獎金就可了。

從目前的情況來看，如果雙方不做出讓步或者表示放棄的話，那他們將反目為仇，在法庭上互相聲討對方。（伊雲）

25仔真係乞兒黎

王生

唔續約邊有2億幾呀 輸打贏要

唔完約邊有忠誠呀
完成20%合約咪俾20%

笑

巴狗

你自己蠢，關人撚事
邊可以唔比錢咁輸打贏要

好心咪咁乞衣啦
當初你簽約個陣個日期SET做7月尾而唔訂做8月31係你自己巴塞on9
而家俾人撚狗就發爤渣唔肯俾錢

夠你蠢？
名都俾人收返既流浪狗

唔夠講就發爛渣，死疤狗

佢個約都唔係叫佢完約先可以拎
係到7月31仲係巴塞既人就可以拎
尼馬係無恥 咁都仲有面要
但成件事就係疤狗on9 怪唔到人

我地截唔住佢架車啊

On99打得贏官司咪黎攞囉
話明叫忠誠獎金轉左會點會有？
你返工返得3個月
bonus 會唔會出全份呀on9仔？

尼馬醒目仔 扭到巴塞一棟都冇

你有pointless 就死撚開啦
根本冇論點
你屌人蠢洗撚駁你咩
躝返出去啦柒頭皮

On99而家傳媒話份約寫明左佢8月前仲係巴塞球員就有得拎筆錢
佢過左8月先走點解唔拎得?
你話你當約簽約寫明係二千幾萬分開5年計 過左一年俾1/5就話姐

"巴塞高層認為，尼馬續約5個賽季，那這筆獎金也應該分成5期，現在他等於只完成了一期，巴塞只需要支付1/5的獎金就可了。"

痴閪線，咁你續約果時有冇寫明先

無就仆街啦

尼馬兩個禮拜人工

講明忠誠金 點解唔SET做8月31而係SET做7月尾
你自己ON9而家俾人撚狗就唔順超

屌奶星人又死老母啦

小氣到